是靚果 特秀級台灣愛文芒果

上次個粒唔夠熟
今次專登放耐D
很甜

連皮吃

唔係 royal 級
拉

幾錢

食皮師

不是極級 不了

100蚊3粒

印狗今日竟然唔食屎

有錢師

成日食屎嗰個係吉野嬸
印仔有啲錢架嘆世界師

屌你老母

印仔好黃

牙吉食嗰啲已經係兩舊屎

又係呢張枱 同apple watch 差座

where to buy ? want eat

印仔日食夜食

肥

屌老母師

好味

手指粗

甜絲師

屌 好貴

台蓄芒

是
下次試埋日本太陽之子

拎咗啲芒果食落ok gar